Samsung Galaxy 集中討論區 (103) 網傳提早至1月14日發佈S21 千祈唔好用送中3星 白卡勿入

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

白卡勿入
團結手機台嘅過街老鼠改名回歸

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

－－－

S20 Fe 售價$4998

全面屏窄框開孔

指紋

可能係S20最詳盡嘅評測:

S20+ = Note 10+ > N20U
S20 = fold 2 > iPhone 11

One Ui 2.0

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

指紋錄入竅門

常見問題

1.最頂粒鏡頭識郁?
A: 係，大部分N20U用家都有呢個問題，但暫時未見影響使用。

2. 買機時發現鏡頭組入面有塵，點算?
A: 即時換過另一部，直至情況接受為止。

3. N20U係咪有綠MON問題?
A: 有部分用家反映有綠MON，可以自行測試一下自己部機有冇問題。
(開DARK MODE然後光度較至10%再睇下黑/灰色地方有冇變綠)

4. BUDS LIVE重有冇? 登記左要幾耐先到手?
A: 聽聞重有，快D登記。收到CLUBS EMAIL CONFIRM後約10-15日會收到順豐SMS通知。（樓主26號登記，31號收Clubs email，5號變咗貨）

好想快d有我update ui3.0

有得

點解個標題係趕客嘅

見外國test
one UI 3.0 beta
暫時都冇咩bug,又慳電咗
Animation順咗啲
唯獨後台監控嚴咗

既然送得中就要有後果

App Booster 其實係令到d app行快d順d? 係有咩功能

依家出s20好唔好 見佢官網仲有得送耳機 但s20又好似係咁比人屌
同埋想問下大家s20 4000mah 長開120hz 舊電夠唔夠用

將dex2Oat compiler 個parameter變做everything，咁啲apps下次boot會快啲
平機\舊機效果會明顯啲，不過要定期做先keep到

打開佢就咁run
唔止app 成個介面反應都快左
s10個陣最明顯
s20就唔太覺 但都照用緊

唔該晒上面2位巴打解答

其實FE有更新未

㩒極都冇更新 touch issue仲未解決

S20 last update又係去到9月1日only...

似係我部機問題 聽日攞去換

有無其他ching 用fe? 請問用smart octopus 時有無問題？
我部機用smart octopus 成日拍唔到無反應。
但用八達通app check 另一張實卡八達通反應就好快，唔知咩問題

有無人無用mon貼

S20 FE更新完touch screen仲係有問題 不過少咗 千祈唔好買

我反而想問你有冇touch問題喎

你試下用呢個app test有冇鬼影

A31 會唔會都係連百度qq?

中階機唔知大家有無推薦 3000樓下

替你傷心
本應買手機係開開心心使用
真係比多少少s20+仲好

想問下,
如果想無論係熜MON狀態/開左MON狀態, 都用SAMSUNG PAY哪到八達通, 係唔係呢3個都一定要開晒?THX

客觀好過盲目

用到 唔使

但係點解 "快速存取" 呢樣野, 係SAMSUNG PAY度有"螢幕關閉"呢個選項?
好唔明, 關左螢幕仲點按到手機D制

To Samsung:

冇人比被出賣嘅用家更加有資格批評Samsung
唔高調屌下佢係唔鬆化㗎
今次都只係fix咗部分旗艦機型
中階嗰d都未搞掂
要畀samsung知道 要奶共就唔好諗住賺我哋錢

如果仲唔嗲唔吊唔改晒, 下部應該轉iphone

前鏡有做黑化處理嘅重要性

samsung可以賣得貴過屎為 小米 one plus
其中一個主因係佢唔係大陸牌子

d資料送哂中嘅話不如平玩大陸機

今次係市場細嘅香港 下次畀印度佬知你咁奶共嘅話
睇住你個大market都冇撚埋呀

有冇人而家個導覽列,係用緊手勢
用左半分鐘後都係頂唔順轉返做傳統果隻按鍵,
home鍵本身係用黎即刻出返去主頁面呀嘛, 但用手勢之後, 你要特登向上滑, 覺得唔夠按一下咁乾脆同快

但開app可以全螢幕

有冇人set wallpaper 明明係相簿睇好有色水
但set出黎之後勁暗 好似用手機影咁

如果有D APP/網頁, 要按3,4次返回,
如果手勢既話, 咁要有D費力去打橫撥3,4次(傳統按鍵就係快速督佢3,4次), 咁點解決

我用one hand operation 慣左側邊掃一下
如果係曲mon會仲順手

真, 希望佢改改

用咗手勢返唔到轉頭
唔洗咬隻手指去最低撳制
不過有時啲app就要專登搵佢自己個返回制就有啲麻煩

啱 下下用移民mindset對佢
只會助長奶共勢力嘅氣焰
淨係唔滿意就Quit Samsung唔係辦法
終有一日會發現冇牌子可以用

就算唔再用 都要唱到佢仆街
等佢要改善 PR要拆
令佢知道唔奶共帶嚟嘅營銷可以勝過奶共帶嚟嘅麻煩

又係呢個APPS
之前未拎機比D炒作友嚇到
拎完機試左3-4個呢D APPS都無事

換機啦

我用note 10 黎嘟，有時好快，有時唔知點解嘟唔到要等幾秒

Samsung好似唔肯出驗機紙 聲稱software update搞得掂

我係誠哥到買

開機前己問定如果有問題要換機試會點
D SALES話比你試多幾部都唔得就會退款
唔駛好似胃信咁要去三星拎證明紙
(我試過等成1個星期, 胃信仲要比部唔知新定舊既機你)

以上係SALES講既, 我部機無問題所以試唔到

依個功能唔係for八達通
八達通唔洗開都可以熄mon/熄機都嘟到
依個係samsung pay信用卡
熄左mon都真係可以touch mon
例如熄左mon都可以double click開mon

手勢真係會慢左
但係覺得條野好柒同嘥位
所以都係用手勢
好快就慣架啦
其實唔係差好遠

而真係WO咁神奇,好方便, 就算關左MON,向上一拉就SHOW到

可能我懶, 向上撥HOME個手勢有時都覺得煩

其實熄mon向上拉依個唔係幾好
有時褲袋拎出黎佢會開左samsung pay
所以一直熄左
寧願double click開mon再拉

你用3粒制個手勢定係類似iphone果個
3粒制果隻其實拉好少就得
唔洗真係拉上去
輕輕卒一野就得
你可以再試下

唔係。
我一直用緊3粒制係3條直線, 正方形, 箭咀果個。
我覺得如果要用手勢, 就冇必要變成3粒橫線果隻, 而係直接用IPHONE果隻一條橫線
我今日試下迫自己用全日IPHONE果隻手勢先

我兩隻都用過一段時間
最後都覺得3條粒制個手勢最好用

A71啦
2998 又好用

部note20 都未用熟又出部新
駛唔駛快到咁

a42 5g定 a71好d?

唔通好似果撚咁扮見唔到
屈自己食死貓，用家問題咩

S21 U WQHD + LTPO 120Hz
Support 45W
108MP HM3

換咗機都係咁 退咗錢 永遠backlist FE系列

邊間買可以退錢咁好？

csl 我都以為要嘈好耐

大大聲講品質問題咗兩句就退咗

準備倒數

好核突

你又話要3000樓下 我見呢部黎緊可能要3400左右喎

無期望就無失望，小修小補又一年，唔知會唔會上33d tof
望下其他牌子 display有插幀，native 10bit，鏡頭有sensor shift + dolby vision / gimbal / 雙iso，到三叔呢邊只對fold3有期待

個手感同動畫都比iPhone差，冇咁流暢
同埋要去到最底底先touch到，仲衰過㩒制，係返回方便啲

傳統navigation bar 用家

點先叫Native 10bit?
19年部日水Sharp Aquos R3 都有10bit + 120hz + 2k IGZO

衛x網寫3198
3000樓下 應該係細鋪行貨

部機如果用左iphone果隻手勢之後, 向上撥(返回home)如果帶有一點左/右:
1.個動畫除左app畫面縮細(返回home)之外, 仲會有打橫既動畫出左黎
畫面縮細->果舊縮細既動畫係 會跟埋你去埋左/右先, 再歸位

唔知你明唔明我講咩

希望影近嘢、文件唔好再矇茶茶

第2個point係下圖咁

即係由app返回home時, 個動畫係會根據你掃既方向唔同而唔同, 有時好似laglag地咁/ 有時個動畫唔完整咁

其實我用gesture最主要係唔想比三粒掣頂住下面,視覺上多啲空間

lm

cls，相機就黎佔4份1

根本就係好好用

個 mon 可唔可以再大啲

你啲字體好撚柒

fb gp有人cap的

mk. 仔女先用娃娃體

係咪用緊60hz既機

但太哂位

真，碌鳩撚表示等緊S21

係,NOTE10, 但係唔關我講緊野既野事
我MAIN POINT係, 個手勢animation成日都唔一致, 有時飛左去上面, 有時會兜左一個圈咁

可唔可以突破到 7 吋呢個都市傳說

咩廠芒先

你點掃，佢就點飛

係囉，諗住N20u有7寸就狗衝

咩咩廠，Samsung Sony 都係啦，去到呢啲 size 根本唔使理手感，只係要大 mon 就爽

早排有個post話用 京東方螢幕 喎

係呀, 就係呢樣野好似冇固定路線咁好

明

iphone 都係60hz 但samsung動畫硬係有啲frame drop

多數係絲打用

佢應該係男人嚟

用緊s10e
前次更新完之後，部機喺屋企連wifi之後出門斷咗wifi, 佢唔會自動幫我用返數據
同埋雙卡而家無乜volte
有無巴打都有呢個問題或者識解決

我冇問題喎

我其實買比老母做禮物。非同住，而家幫你試唔到，sorry

btw, smart octopus 既問題睇hkepc 好多人都話有。都唔知samsung 諗住點解決。

大畫家

note 10 枝筆去畫

本身one UI 過場動畫都好似疾疾地
尤其係60hz,framedrop+lag
焗住用120hz

係，60hz animatiom 係一格格

one ui永遠都做唔到ios咁順
明明大家都係60hz
用pure android我都受

應該係samsung特登咁做區分120hz同60hz機種

用緊Note 20 Ultra
想問下有冇triskin用家可以講下效果好唔好?
想用玻璃貼,但係唔想自己痴UV貼

如果pixel 4a 定a71? Mi 10T lite?

不過a71 好似接返回鍵/gome鍵果d係冇震動？
我買比呀媽部a71 點set都揾唔到有得set震

效果好好， 只係好貴

又驚送中又Mi
點解唔用one plus 華為

你咁問一定10t lite最抵玩架

支那機都問 死全家 緊係買pixel 啦

A42 5G

720P Mon

開呢個

靚係好靚
不過一撞少少都會碎

0:53 個款？

有冇人同我一樣會熄埋手勢條白bar用

buds 值唔值得上buds live

點熄

對我黎講垃圾黎，唔好諗

同意，係高質，但之前用過大概1米高度跌都已經有一忽碎咗，同你爆mon一樣咁心痛，出去搵人痴1舊水內都唔差，爆咗都無咁肉赤

有
真。full screen好正

唔爭在等埋buds beyond
利申: 都係用緊buds

非常滿意, 但非常貴.

點解我download booster出咗咁嘅error？

建議華為，唔洗擔心送中

因為一定會

驚送中咪Asus囉

我反而試過正面跌落地都冇事
不過張貼用咗四個月已經花哂

1舊水貼係咩貼?

uv貼

邊度有得整?
最驚UV貼有膠水流咗入speaker

係呀

我係深之都1樓有個呀姐到貼，成間鋪都係mon貼，貼得幾有心機

冇呀, 呢個係A71部機既畫面。同埋我上網SEARCH過, 都好似話A71冇得按導覽列果陣震動

岩岩我幫我呀媽部A71 更新左, 而家有得震了

s21睇黎都仲係punch hole，搞到唔想換

2020核電機皇

其實s20 ultra先係
但呢條片比想像中好

但我留意三星今年出嘅旗艦機
初頭個幾版續航都偏弱

咩初頭幾版?
刃体?

韌體

想問下s20plus 睇YouTube 果2條大黑邊有冇辦法整走又啊會裁左另外2邊

想問下大家有無買無線叉電板？
有無推介？

要冇黑邊又唔要cut走兩邊
你覺得可以點做到？
想打橫拉長條片？

係係咪整走黑邊就一定會cut字幕果邊

支那狗？

如果係YouTube個字幕咪唔會cut走d字

A90 5G感覺好啲

sammobile直接dn apk

但n20u個mon support adaptive refresh rate

有無人經 lihkg app dl/打包圖片，
過兩三個禮拜就會自動消失，
5月時發現打包 ff7 d 圖無晒，
當時用緊s10+, 依架轉用n20u 都一樣，
除左lihkg 用巴哈個apps 都一樣會自動消失，
暫時解決辦法係即時改名/搬去第2度就無事， 好煩

ps: 無用同步/優化/清除果d apps

睇嚟都準

N20U 有更新

・Other bug fixes.

・The latest Android security patch has been applied.

Version: N9860ZSU1BTJ9 / N9860OZS1BTJ9 / N9860ZCU1BTK2
Size: 327.87
Security patch level: 1 October 2020

果陣買s20係可以用s9 trade in (收高啲）
只要有行貨貼紙就可以（亦會check型號no.)

有冇ching 知邊到有N20U
高汁高清防窺貼買
買左張90蚊貼完好流

三星發布全新中高階SoC——Exynos 1080，這是三星首款5nm SoC，也是第一款搭載Cortex-A78的手機SoC。

8核CPU，第四代DynamIQ技術
核心頻率：
1×Cortex-A78 2.8GHz
3×Cortex-A78 2.6GHz
4×Cortex-A55 2.0GHz
單核是Exynos 980的1.5倍，多核則為2倍（基於Geekbench 5）

GPU為Mali-G78 MP10，性能是Exynos 980的2.3倍（基於GFXBench Manhattan 3.0）

支持LPDDR5和UFS 3.1

內置雙模5G基帶
5G Sub-6GHz 峰值下行5.1Gbps/上行1.28Gbps
5G mmWave 峰值下行3.67Gbps/上行3.67Gbps
支持Wi-Fi 6、藍牙 5.2

支持2億像素，HDR10+、原生10bit 4K錄製，支援FHD+ 144Hz/QHD+ 90Hz顯示

s865唔比2k 120hz 講唔通

A14 兩樣都冇

BTW 三星都係妥協下嘅決定

唔好意思，無爬文，請問而家s10 gcam係邊download thanks

又係機底喇叭，幾時先有雙前置喇叭

S20更新
個speaker大聲咗,好神奇

機底喇叭好易破音,有時唔夠力

最重要係聲頻方向好奇怪，s20一個前一個下。 雖然方向已經調教得好好，但有時左右聲都會好唔平衡

玩槍game好明顯失衡時細時大

eq預設得差，自己執下

n20u有更新？

各位師兄
除左Samsung本身尿袋
仲有乜嘢25w快叉袋推薦?

背面hole X2 乜黎。前面仲係punch hole，唔9買

借問聲20FE個Mon既問題fix好未？想入手俾阿媽。

同埋有冇idea邊度最抵買？謝謝

咁睇黎下年s21就算用上s875都未必有2k 120, 如果佢地自己u都唔支援 2k 120

"我冇既野,你都唔可以有”
三叔都好小學雞思維

？？
上面個粒中高階U嚟架喎

更新完嗰即時字幕功能勁撚到
平時youtube個cc字幕啲英文錯鳩晒，而家全部都認到咁滯

統一同產品待遇竟然比兒登仔講成小學雞思維

咁就應該全線SD/exynos啦

自家u廢啲令到全部用家冇得用,我相信大部分三叔用家唔會受,exynos990已經衰咗一野

時間問題

要睇係咪三叔代工s875

冇人話exynos唔廢
只係你個小學雞論搞笑

875好似係三叔5nm代工

真係唔統一絕對會係弱智級公關災難

未

未 唔好買

要買就考慮s20/s20+

細舖四千頭有FE
見住個客試兩部都係有問題
不過係個老細幫佢試既
最後個客揀返s20+

想問s20係咪用唔到Hsbc app個指紋登入 唔知咩事無端端用唔到

仲有咩中階機好

a90 5g水

老人家用s20+好似貴得濟。。。

有無邊間細鋪可以buy back 返bud + 減$500 又可靠D

有冇得再翻譯中文

用唔用到香港5G

想問下大家電話放褲袋
會唔會成日自動著mon
跟住搞到亂撞pw
試過一兩次拎出黎見佢錯幾次pw
有冇辦法令佢醒啲唔會係褲袋著mon ?

用緊note 10

好想快d有得up去ui3.0

設定＞顯示＞意外觸控保護

我都係note10 呀，唔係有防誤觸功能咩

thanks ching
同埋想問下edge lighting係咪apply 唔到係whatsapp 到？

可以。
edge lighting->選擇應用程

掂呀ching! thanks
裝左edge lighting+ 以為係+嗰邊set

想喺carousell買隻buds live 係咪面交就冇伏？
而家應該未有翻版下話

已經有老翻,唔建議其他途徑買,除非熟絡

如果而家買s20邊度最抵， d舖頭話行貨係咪堅？未試過細鋪買機有無消息話s21幾錢？想衡量下

咁癲？有單嗰啲贈品未開封應該唔驚掛

用自己真貨張單賣件假貨比人
好多人冇留意

note20u 尋日update 後食電左， 今朝 YouTube app 有 update, up 完之後成部機發熱熱到lag 機，驚佢會爆即 reboot 再吹左5分鐘風扇先變正常溫度

有行貨貼紙就可以

唔敢講食電左但肯定冇好到

美國黑五
呢個價我有冇眼花

Trade In 價嚟㗎 ching... 碌落少少就見...

唔 Trade In 要 US$1099.99

屌係
BTW
n20u更新完感覺25W叉電慢咗

我係更新完覺得用數據上網差左成日連唔到

n10+有更新

Pk，咁我更新好定唔更新好

最緊要有11月安全性更新
專門改善we7

真!有條carousell老千負皮左你

由第一代buds到依家
假貨一路都有人買
呃新仔買
假貨最多值$100-300
但放$800-1000,賺死班騙子

屌,wechat
我淨係想快d有ui3.0呀屌你3星

假野愈係貴得貴就愈係唔會有人懷疑

呢排天氣乾，手指好乾成日解唔到lock，係咪撕左張mon貼會好啲，但個mon會唔會好易花

對隻手指"哈"氣再解

依家先入S10+ 好唔好

因為有3.5mm 用來插入耳聽歌

因為見S20 FE 係新
不過有啲位唔用頂級野 又好多人講(唔只香港 台灣都有)有小問題

其實點分真假？連接？音質？

samsung要3.5 一係中階A 一係就s10+㗎啦 都冇得揀

可以插多條type-c zorloo ztella 解碼推耳機
但盡可能都唔太想插上插行街

死守S10

真係屌3 星，我自己又衰冇做足功課，我果時買完note 10,我拎上手睇部機先知冇3.5mm
type c耳機。跟撚埋on9 蘋果cut 3.5mm

type c耳機好撚唔方便呀成日接觸不良斷左無聲。屌！

s20fe冇3.5mm

係
三叔堆新機全cut 3.5 ......
又唔太想用 A51 (想用返中size 可以單手玩)

s10

A51 粒 Exynos 9611
S20 FE 個 touchscreen 問題未搞好都係唔使諗

點解唔轉藍牙？ 用緊buds+幾好用

之前令我對藍牙耳機卻步嘅連接 延遲問題都冇出現過

前s10用家

有啲人要玩好靚既聲咪用唔到藍牙

都係嗰句 玩靚聲就唔會用手機推

咁都有聽過，我都係估姐
我轉左藍牙兩年了

都幾煩，戴住口罩又要除低，都係以前s8果款指紋方便

對我黎講係方便性問題
用player/laptop聽聽下野 電話有message要聽
就咁拔 插就聽到
唔洗入BT setting禁禁禁 唔洗充電 多人地方唔會斷
當然有啲藍牙耳機可以同時連兩部device既

有3.5既好處係有得選擇
我自己都7成時間用藍牙 但3.5有用既時候有得用已經唔同

我用有線fender nine1 + 無線 sabbat e12

只係跑步做運動先用tws
可能習慣問題 用tws 少左份掛耳安全感 用慣有線有時過馬路都可以立即變單耳聽路面情況

有線: 地鐵講電話又係入耳+電話咪 唱歌拎咪咁講電話
行街買野 聽人講野就咁掛返係耳背
Tws: 要用jabra65 貴果啲先 收音先好啲
用用下單耳要聽人講野 要拎住或者放返入褲袋/充電艙

音質都唔要求極高 只係聽kkbox 但有線的用法 tws 取代唔到

現在用緊LG dac 機 新機已經好少選擇
再遲啲真係迫住插type c jer仔先用到有線

少少離題
隻buds live係咪好野黎? 本身自己都有jabra 65t
驚放上carousell賤賣都冇人要

有冇得刷香港rom?

可以刷香港ROM，Note 10 Lite港版型號都係N770F

估唔到隻buds+ 打音game會無delay
隻airpod可以收返埋了

Budget細既買條DAC線仔方便過買部低階DAP
試過下用USB DAC既藍牙接收，其實LDAC,Aptx既音質都仲係用木耳都可以分得出差左，淨係聽mp3 Spotify既話可能冇分別既

thx

No

點解youtube語音輸入係普通話

oneui 3.0 出未

送中門 fix 左未？

fix 左

有冇人S20fe八達通有問題，唔係次次都嘟到

香討s20fe post 有人講過
上巴士 拍唔到
淨係依點同獨控漂移 都夠大bug。。。

唔通真係一分錢一分貨
利申: S20+

TLDR: 顯微鏡研究下，發現A14 電晶體密度遠低於臺積電5nm官方宣傳密度，疑似係臺積電技術炒車，導致今年a14同kirin9000 性能提升少+發熱，A14估計只發揮到80%

而家有d擔心三叔5nm 雖然exynos1080暫時睇黎相當唔錯，唔知875同e2100實際點，如果都炒車就67

難怪揾三叔代理s875

nfc基本嘢嚟喎，就算A系都唔會咁啦
samsung出機前唔會check晒d嘢有冇問題先㗎咩？次次頭一水機有問題好似係必然咁
想知samsung知道有問題未，update fix唔fix到

應該係panel有問題,要fix可能帶上維修部整

高通本身簽左合約就係三叔代工
但我擔心三叔今年5nm都會炒 n卡係三叔代工已經炒左，OC唔起 隔離amd gpu真係勁到，如果唔係amd軟件方面太差(driver, cuda, dlss, shield streaming protocol)，我黎緊部新pc都想雙A

5nm好似強調功耗而唔係效能？

炒左車咪安慰自己功耗好，咁講每一代破處都係先搞功耗，第二代强化版先搞性能架啦 重點係如果講功耗，a14 gpu 上升得8%, kirin9000粒gpu又係，gpu峰值輸出下能耗比仲跌左，唔合理
tsmc 20nm 10nm都炒過，按歷史定律應該係到5nm炒。 睇支那有人用andspec測功耗，k9000都出現抽獎情況 watt數上下可以差2-3w

我見初頭玩7nm都冇乜炒車,s855都冇特別發熱或者慢

大家螢幕模式開鮮豔定自然？

用開自然 呢排轉返鮮豔 輪流用

歷代都係開鮮艷
由20開始用自然
然後返唔到轉頭
依家睇其他mon都覺得太濃好唔舒服

自然

鮮艷假得滯
不過鮮艷mode 睇花花草草相係開心啲

開完自然係連LCD都覺得濃色

自然又太淡,睇戲冇咁爽

一直都係用開預設，所以係鮮艷
但同樣係鮮艷模式Note20 ultra無S20 ultra咁sharp

習慣左無比較就唔會覺

反而我對note20個mon好滿意下
s20 ultra無睇過唔知
依家係覺得sony xperia 1ii個mon靚過之外
連iphone 12個mon都睇唔上眼

我反而覺得自然mode啲顏色似平時戲院睇戲既感覺

幾年前 我就係覺得三叔啲amoled 太假 先用LG
以前啲三叔amoled
粒whatsapp 同line icon 係營光綠架 點用呀

21+唔係諗著膠背吓話

呢句真

真係， 以前用三星我會話係螢光色黎

有無師兄有用鏡頭貼
我貼咗一開閃燈就爆光

note20u 最新update，用家們up左未？

慳電好多？

膠背我ok 但係FHD+

膠背我都好ok，輕仲好

有2k 120Hz就得

本身見S20+冇2K 120Hz 諗住S21+會有改進
點知而家傳聞個mon直接閹到FHD

想問下S10係咪可以裝Google camera?
有無得係隻錶做viewfinder?
thanks

都係2選1
要120hz就要降落FHD+
要WQHD+就只可以60hz
ultra 先做到120hz with WQHD+

up咗， 唔多覺

想問下大家用手勢定三天王制？

不 傳係話直接1080 mon
s20+成6.7吋真係唔夠

果斷入s21

手勢sure

吓 仲諗住買s21+

我打死都唔會用hm3 1億像素

咁快已經講緊 S875 的S21

下年2月賣街

竟然！

唉！唔該

唔係掛？！

5nm都有分HD, HP library, 唔知apple用邊種，而且唔係每種curcuit嘅密度提升都唔同，analog 會比logic/sram低好多

見3出s20+有得平，trade s10出尾水s20+會否不智

s21 ultra都唔方會輕，吋s21+又冇2k 120Hz，咁即係玩野o者！！

s21+可以賣貴d賺多d，但唔以冇升級既mon lor，唔係個個都鐘意重過200g既機

你睇埋kirin9000災情先

三天王
夠快
螢幕已經夠大， 多三天王都唔佔好多位

支為9000搞咩？google唔幾見

用落唔覺咁勁
原來已經最強

S21 S21+ 除咗粒875 其他都係downgrade/冇升級

記得之前已經有人話想買S機嘅人可以即買S20
唔洗等S21

how much

你上知乎睇下就知同a14一樣gpu奶嘢， 一上高頻滿載就上到11watt，功耗爆炸，而且啲人測試soc體質出現抽獎，上下限可以差成2-3 watt

以為淨係講緊細機 但係似乎連Plus都係

s21系列有價錢未
睇完先決定買唔買s20 fe

s20fe個mon咁多問題都買
s20 or s21 啦

其實多唔多人將呢3個都set做0.5

傳平1千

指紋應該要換第2代

5nm係第一次大量用EUV,有伏都唔奇
同埋支為9000咁樣堆核堆頻法,3nm都頂唔順啦,d transistor密度咁高唔應該咁用(熱量密度跟住上)

A14好似未有review住,觀望下先

LTPS? no more OLED???

1. Xiaomi Mi 10 Pro night mode
2. Note 20 Ultra night mode Both are 108MP sensors but Samsung does 9-in-1 pixel binning vs Xiaomi's 4-in-1.

有set 0.5
完全熄又睇唔慣

咪oled嘅一種

痴綫，影到好似就天光咁

暫時想法，s21U如果輕過note20U就轉，唔係就算數了，我下年照舊做下note20U update小評算

佢攪錯哂三星fans既心態，用得佢唔係為平，係為好

希望d消息係流啦

Ching, 可唔可以講下你個touch screen係點？

舊年20系銷量仆直呀嘛 索性就將差異化更明顯
不過老實講，120hz fhd真係 慳到幾多錢呀，寧願你唔上ltpo唔上wacom

求ultra出個膠背版 cls而家啲期間部部都220g+，重點係咁重又唔係完美防撞防刮，我寧願佢變返膠背，我自己戴埋套都輕過佢

S20 廣告只係得賣點120 hz 打機 當然仆啦

好多人 覺得上一代 什至上二代S9 都夠打機

有呀， dklm 。smart octopus 都已經嗎係咩新技術，估唔到仲會發生。

同埋s20開賣撞正全球疲情爆發

唔多關事掛，iphone同支那旗艦手機咪又係咁賣得

三月嗰時大家未知個病係點嘛
街都唔想出
有錢都買炒價口罩先
去到九月大家都心裏有數個病咩事
咪如常行街shopping買嘢

唔係note20系列都仆直咩？

好似主要係閹割版Note20銷量差

更新完仲係有呢個問題

去蘋果摸過部12 mini
真係好細好輕身
勁想換

利：s10+用家
s20同n20都睇唔入眼

s21咁既spec
迫人等note

無M字額先會考慮

三星下一部無粒豆豉我都鳩衝

Note細機 根據Note10 Note20經驗
閹得犀利過S系 仲要貴

諗諗下出年都係繼續用s20+
冇一部吸引到我換機
三叔今舖捉到鹿唔識脫角

唉
都唔知點，我係八達通同samsung pay重度用家嚟，如果update都解決唔到真係可能要trade走佢

好鐘意20fe個磨沙背，好想咩都唔理去買
點搞，巴打可唔可以阻止我

當S20FE 無NFC

三叔幾時正式an11

其實部機好重, 我真係因為呢個原因放棄左佢

當埋冇touchscreen？

試
買
完

有冇人用緊Samsung官方嘅無線充電？
用後感如何?
s10值唔值得使5舊買佢個15W?

疊埋心水買歐版？

有得用手寫筆正

又唔係差好多 差個幾十分就算啦，除非係舊版exynos或者下年amd gpu咁就值得追嘅。
app對exynos支援應該無snapdragon咁快，仲未計安全性，exynos到而家都係死因未明，

我覺得高通U應該好啲

都係三叔代工,希望今年冇差咁遠

睇慣左味精mon 番唔到轉頭

公版好難差得去邊，三叔可能oc下。 可能個modem性能會有分別
次次見到啲forensic軟件都係搞掂exynos而無qualcomm份就唔開胃 泡菜寫program係咪真係差啲

泡菜機software有時冇ios咁好
one UI 出咗咁耐都係有framedrop

3叔個老細自己都講過Samsung唔夠1成（好似係）員工有Google員工能力

十月安全性更新終於fix 咗無線叉電

但我已買iphone12 mini

依家呢個CEO個樣柒下柒下,發佈會present又冇氣勢
但公司有咁多美國工程師,冇理由冇能力去做optimize

S3,S4個陣 d色水又的確幾重味精

其實iPhone隻OLED都有少少味精,不過接受到

唔係迫人買ultra

ios冇framedrop係另一樣嘢
Android嘅linux核心先天就唔係為GUI而設計
你個oneUI寫得幾好都好難順過人

s21 系列好勁

s20 系列快d跌價啦

老實講，市面上無一部機係令我感到滿意

我講既係依一刻

原本年頭已經打算買iPhone 12，因為真係襟用，蘋果比到信心我（仲用緊iphone7，其實我依然覺得好用，好順既，不過玩game就知道係時候要換）
但12個午餐肉我真係頂佢唔順

S20fe我外型上真係鐘意，但又出現咁多問題
S20其實我覺得幾好，但s21過2-3個月又出，又話s21減價，咁點搞呀

三星又係到迫人買 ultra

平機出太好
冇人買貴機

見同事5k買左部note10+做公司機 呢個價位真係好抵玩

好後悔Trade走咗部Note10+
Note10+影相靚過清過S20u同Note20u

巴打用緊咩機？

Note10+ ＞ S20u ＞ Note20u

換得咁密

接受唔到S20u影近嘢矇茶茶

準備做勇士

n20u 影近野有無好d
我諗緊s20+ /n20u

有咩變化
我S20都收到更新

有好啲啲
但建議你買S20+啦
S20+應該同Note10+差唔多啩

暫時冇感覺 要用多幾日感受下

所以唔鍾意用咩1億像素 潛望鏡 影相差咗仲要搞到個相機勁突部機又重

希望用1200萬嘅s21+ 可以用2k 130hz啦

n10+

s20+

你哋有無人都用緊Google相簿備份相片？
下年6月1日之後會唔會畀錢繼續用？
定有其他方案？

買咗100GB就爆 另外有部Pixel 3無限上傳

即場開箱 連手機有wearable galaxy照計都冇問題啦?

n10+ 3x

s20+ 3x

係咪要舊Pixel先得？
而家Pixel 5係咪無咗呢個優惠？

Pixel 4a、Pixel 4 和 Pixel 4 XL：Google 相簿提供無限量的線上儲存空間，可讓你以高畫質上傳所有相片和影片。透過高畫質上傳的相片和影片可能會經過壓縮或大小調整。你必須擁有 Google 帳戶和網際網路連線，才能使用這項服務。另外也可能需要支付數據傳輸費用。

Pixel 3a 和 Pixel 3a XL：Google 相簿免費提供無限量的線上儲存空間，可讓你以高畫質上傳所有相片和影片。透過高畫質上傳的相片和影片可能會經過壓縮或大小調整。你必須擁有 Google 帳戶才能使用這項服務，另外也可能需要支付數據傳輸費用。

Pixel 3 和 Pixel 3 XL：在 2022 年 1 月 31 日前免費提供無限量的線上儲存空間，讓你以原始畫質存放所有使用 Pixel 3 拍攝並上傳至 Google 相簿的相片和影片。凡是在 2022 年 1 月 31 日前上傳的相片和影片，日後可繼續以原始畫質免費存放。必須擁有 Google 帳戶才能使用，另外也可能需要支付數據傳輸費用。

Pixel 2 和 Pixel 2 XL：在 2020 年年底之前，免費提供無限量的儲存空間，讓你以原始畫質存放 Pixel 拍攝的相片和影片；之後你仍可免費使用無限量的儲存空間，以高畫質存放 Pixel 拍攝的相片。

Pixel 和 Pixel XL: 提供無限量的儲存空間，讓你以原始畫質存放所有使用 Pixel 拍攝的相片/影片，同時以高畫質存放所有其他相片/影片。你必須擁有 Google 帳戶才能使用這項服務，另外也可能需要支付數據傳輸費用。

Pixel同Pixel XL最着數喎
仲有無得買？

二手幾百蚊

不過問題係……用Samsung或iPhone影咗啲動態相片點樣過落部Pixel啫？

fix咗無線充電

其他冇咩分別

死 掉轉咗
上面係s20+下面係n10+
s20+3x係好過n10+少少

Email/cloud過去

巴打連20+都買埋？

上面果張係好少少
咁可能會買s20+

有冇人S20睇片只係得上喇叭有聲
但下喇叭聽Whatsapp錄音又冇問題架喎

過咗去只會得番張硬照
無咗動態相片功能

介紹一下三星代言
三星是咪要退出中國了

重新開機

z fold 都玩 fe?

屋企人

S20 FE買比屋企人抵玩?

影相好唔好?

最近想轉會 諗緊買s20plus 定等s21 plus
有冇師兄有意見

s20+,因為傳聞s21+閹到得返FHD+,仲要用膠
除非你追新款/新cpu

fix咗touching再考慮

我都剛買s20+,就算唔cut spec,而家新機進步幅度都細

thx ching 就睇下s21發布會有咩搞
除非有特別唔係就s20+

三星已死

bro taste好差

samaung 版cpu就算效能好過高通版，都唔想要

d用電效率差L到，samaung U，不了

我見歐洲佬用三叔多過iPhone
反而係亞洲人鍾意用iphone

你最有taste

咁買s20比佢算

等乜鬼
除非買ultra

而家左閹右閹
不如平平地入部plus,
用到壞先再換

但係個spec唔係傳聞咋咩？

睇下你信唔信囉

用落最感受到就係個芒

5nm u 可能再慳電D 同無咁熱

都係
只係諗緊Samsung會唔會黎嗰反cup
到時發布會冇特別先再買返s20 plus

oppo

支那野,不了

孝子機 6.2” 佢會唔會覺細咗啲？

個討論重點係講個概念

冇痕大mon
收埋又真係似部正常手機

LG下年都好似有差唔多既野

我覺得z fold 正啲,可以手機/平板之間switch

衰啲講,屎為同屌米個UI animation好流暢,冇one UI 既疾下疾下

samsung都搞緊呢個技術

用完120hz隻眼返唔到轉頭

[AN] Pixel 5 vs Galaxy note 20

大佬們俾啲意見

samsung引領潮流

主要係覺得60hz好lag
夜晚睇電話好唔舒服

走去碌iphone12心諗做咩窒下窒下

預收2100~2500左右

S20+用落真係好正120hz放題電量唔錯影相靚有天藍色

邊度trade in抵啲 搵返三星？

等s21+出再買s20+

應該2021年焦點 oppo都準備

我見歐洲佬用one plus 多

缺點得一個就係電量去得快

咁拉實會入塵括花

三星/胃信

好似之前LG已經有過demo機，我諗rollable暫時應該係LG第一 ，oppo(tcl)第二
三叔我睇youtube好似話之前press com影到佢地主席攞住部prototype，不過以三叔嘅速度，應該2021年唔會發布rollable
btw rollable 最緊要夠薄，而家呢啲rollable捲埋同普通電話完全無分別，而且唔洗咁多鏡頭其實成本可以平返，fold 1 2衰在多mon多鏡好難平

會唔會咁薄既代價就係細電？
感覺好少位裝電

應該會，因為下面rolling啲零件都要唔少位，又要收納個moon，不過以oppo慣性應該係靠super vooc 黎搞續航

到三叔呢邊出，應該只係好過fold少少 點都唔會變正常手機厚度

如果啲 120hz 2K mon 拖到部機一日 5小時 screen on 都用唔到
咁我要大電 60hz 2K mon 算

差好遠下

個hz都幾食電
食過resolution

s21跑分
不過分數靚又唔代表啲咩
下年冇意慾換機

又120hz又用5G，粒電要一日三叉

hopefully內置5g modem＋ltpo 會省電啲

N20U行LTPO但用電仲勁過S20+

note20u本身就細電

因為n20u仲細電

唔係wo, s20+一樣係4500mah

Galaxy Note 20 Ultra (60Hz/120Hz) 10:26/7:59 4,500 mAh
Galaxy S20 Plus (60Hz/120Hz) 10:31/8:55 4,500 mAh

係咪姐係ltpo仲衰過唔用 定係因爲支筆所以有分別？

s20+ 6.7 inch
n20u 6.9 inch

仲有n20u用855＋都會用多啲電

其實855+對比855用落係咪真係快啲?

佢係咪想講865+

865+先啱

打錯 係865+

應該係 都係7nm但865+超頻
普通應用應該冇乜影響 打機可能會有啲影響

我見youtuber測試開app,load game
都係s20+快過note 20

唔係掛

fold下部話應該將個鏡頭擺係機頂邊框到
然後機會薄左但utg會厚左

應該係調度問題，我見打機係有分別
不過就算同樣係865+都有調教分別 lenovo部野居然光明山脈可以全程60fps，只見ipad air 4做到，散熱同超頻有d癲

的確係.玩FPS game,用note 20 ultra玩係冇咁熱,平均都有118-120 fps

Note20U 最新update小評：

同上一版本分別非常少，最關注既電量問題，唔覺有改善到

比較明顯dd既分別係個Mon既流暢度(係UI界面)，上下左右掃，係再順左

缺點就係個touch稍為過敏，襟錯既機會大左

其他bro講無線充電有改動，自己冇用無線充

大概咁

6.9 vs 6.7

s21有冇真雙卡？

3選2 你整張sd sim就可以3卡齊開

反而我覺得電好咗
一樣用法
update前返到屋企40%
update後50%

多謝分享，用多幾日再報告下

不過有冇發現上上次update完 個mon冷色咗
怪怪地咁

s20+都係
firmware出事？

S21 ultra 好似都係只可以1080p 120hz
2K 60hz

source?
如果係真，三叔可以好似fold一樣摺埋 hi auntie 洗唔洗揾支那教你點做 panel ic呀，feature已經全面落後人，而家仲要連ultra都閹

任轉無限制
根本就係迫人買ultra

我覺得開120hz碌個網頁
仲食電過開youtube睇片

要爽果然係要付出電量代價

係真嘅 買 s20 ultra 夠啦

睇YouTube塊mon應該冇開60Hz

唔同評測網有唔同講法
ice universe就話ultra有2k 120 (adaptive)

大部分都話2k mon 任轉1-120hz

冇乜興趣,平時睇戲先需要2k
不過有得揀都好既
但買咗note 20 ultra就好尷尬
過咗唔夠半年已經出s21
仲要傳緊剁note系

應該係， 所以反而碌網頁仲食電過youtube

出咗係有得揀先啦
之前note20未出時夠話有得揀
點知反而得s20ultra有
我買咗先知note20無

吓,呢度咁多位巴打都怒屌部note 20垃圾
下次買旗艦前上嚟望望

我打少咗， 係note 20 ultra
整體上覺得唔錯， 係開唔到2k 120hz
note20望都無望

adaptive配2k先有大作用
本身1080p冇2k咁食電
之後睇下LTPO可唔可以延長續航

1080p 加120hz,我已經覺得佢好食電， 好在note20ultra大電先叫頂得下。

好奇問s20ultra 2k 120hz電量可以用幾耐

s20U 只可以 1080p+120h,不過可以長開

原來都唔得， 依家先知
係係， 記錯係可以長keep120先啱

根本衝第一水既人先會買S20U
Note20U價錢平啲,又好用啲

有呀，update小評我都講過

no source no talk pls

碌10+ 戰多3年都仲得

我都想問,flagship chipset 可以捱幾耐？

每代唔同 855 應該頂到4－5年

我見中階CPU
e.g 665 675 730
都未必贏到 835 845
所以係咪買舊款旗艦好過買新款中階機？

其實仲有好多人對an機或者三星有偏見
我條女用部s8到依家， 佢亂咁用到依家都仲好鬼順

唔明點解仲有人會講用用下會越來越慢

S3 S4 S5 年代既三叔機係會lag
去到s8已經冇lag
係ram唔夠姐
講得出android慢係因為好耐冇用android flagship

Android 黎計，依一刻開始頂唔順既旗艦u 係2016/17 既s821

打後既體驗仍然唔錯

我老母仲用緊s7 edge
個mon已經色衰
但佢話唔打機,睇下片冇乜問題
只係好易熱同倒水

sorry, 係s8開始打後先好好多
#
s7果時都仲係有啲問題

唔一定
新中階有機會多ram過舊旗艦

依家啲中階機都已經好勁好夠用

有時唔單止soc ram同rom都可以影響體驗
apple係醒，當年一早係iphone上nvme，當下對比好大

咁不如全面回收,過一排再出啦

我勇士般最後照買fe,
可以上天睇中我大膽

居然無事，無鬼touch既問題

我有frd買左兩部，都係冇事，一批批

S20+ 有冇玻璃Mon貼推介
Triskin如何？

入去*#0*#掃一次睇吓先
我出街掃過啲demo
條線係有少少唔正

即係硬件問題

用呢個冇事 反而用個app先有事

s6 s7 note7果代用三星u 吊打其他中s810 s820既垃圾機

唔係exynos勁，係snapdragon廢 火龍810

你接受到個價就OK

如果嫌貴呢？
有冇其他選擇

Hoda

請問邊度有得貼
Google完都唔覺香港有

因為班友無再用過 我之前都覺得samsung 好廢

歡迎加入20FE

你一用TEST APP試就會有
不過正常用都無事
我用黎打音GAME都無事

S8 打後真係勁好多,
如果唔係心癮我諗用到而家都仲得
而且而家手機市場都到樽頸位,低階機打基本GAME都唔係問題
S8+ > 碌10+
最大既感覺真係RAM 多爽好多
開幾隻GAME 都唔會QUIT APP 重新入過
至於基本使用其實唔覺得有咩分別

我仲用緊S8喎
只係無得再升新OS同得單鏡頭相機

想問下仲用緊S10+ 用開福仁9蚊貼，不過用幾日已經成mon凹痕，有冇邊隻膠貼香港買到介紹？ 玻璃貼邊隻平啲又用到指紋？ 爬左好多文，太多真係揾唔番，做伸手黨

關於mon貼問題我一律建議裸mon

smartphone都發展咗咁耐
點解連touch呢個咁基本嘅功能都可以有問題

我用test app 試嫁

想買，但唔搞好真係唔敢買

拍片都係三叔最靚

Amazon amfilm

拍片iPhone dynamic range好好多

曲mon + 祼機 = 高危爆mon 之選

請問s20有冇唔影響／少影響指紋既防窺貼？

搵整都搵唔到 2 300蚊都照俾

同一規格嘅配件, 成本可以相差一半甚至更多, 關鍵就係用料同造工.

n20u個原裝貼一係唔花
一係花到勁多條痕

又冇話唔用殼
想個mon有d保護
可以買d前面有凸出物料嘅殼

好易痴塵

準備裸moon了

我都準備要 拎係手行一陣街個mon貼都有塵

如果部機都舊唔貼都罷, 10+個MON比起其他廠無想像中咁易花同爆

FE 兩個字就係話俾你聽「便左俾你架喇」

本身想買s20fe，但上網睇完好似好有問題，咁揀返舊少少既s20 係咪好d ?

s20完勝喎
行貨5千尾

細鋪5千頭

重送buds+

想問下有冇巴打用N20U 睇Netflix, 啲暗位會一pat pat 色？

利申：冇用Netflix 最貴plan

一係泥水灰, 一係粉紅, 好唔吸引.

身為視覺系既人，睇到iphone12 pro max個Mon

之前班連登仔見有報導話貴嘢
就盲吹奏呢張嘢

好似都依家都冇人知去維修站貼果張係咪真係唔同

粉紅靚過黑同灰啦

原廠果張係幾好用既
只係膠貼用得耐實會花

又唔多覺喎。。。

原廠果張係我用過最好既膠貼.
不過已經有花痕

泥水灰真係有啲趕客...

唔知點解睇Netflix 都好似睇老翻咁

似係個解像度問題。一係network 差，一係下載畫質你無set。

試過手提轉2K，無幫助，一到暗位又係一撻撻色好似張圖左下角咁

Netflix 畫質開左（高）， 事實上畫面係清，但色就都係咁， 但ipad pro 睇無呢個問題。

所以唔知關唔關啲咩HDR, 定Netflix 個plan 未打爆

請問s21 ultra 傳聞係6.8寸Mon定6.9寸？唔該哂

冇，畫質好好，利申最貴plan

屌

你轉一個月貴plan試下就即刻知啦，邊駛喊

都啱

問題解決了，就是錢的原因

哈哈good！

note20U睇netflix畫面好好

輕輕push一下

比家母用
-靚自拍鏡
-多位
-電起碼較一日
唔算重度用家，多數只係睇utube,whatsapp下
-3500以下
有咩推介
感謝各位

TAOBAO 幾十蚊, 送埋UV燈比你整

自問手工差 想俾人賺 同埋儘可能唔想用支那淘寶

你地睇netflix會開2k定1080？

最少都6.9啦

1080原因：懶

大愛6.8寸

a71

用數據睇會加起格 用wifi睇就冇事好清

而家起碼都 7.2 吋啦

做返16：9好過

都係，但係都起碼要 6.5 吋，大過 Z Ultra 最好

我用數據睇都好靚

note8 換mon+液晶幾錢到

Galaxy Note 8 SM-N9500 $1,760

s10+ s8+ 都更新哂

1800

換機啦

如果下年真係冇note既話真係等到 S22(?)個時先換機

貼花唔心痛，mon花即肉痛，諗住部機可以再戰十年

去Settings > Advanced features睇吓係咪開咗Video enhancer，關咗佢睇吓會唔會好啲

有冇人更新咗之後開 youtube 嗰啲細聲咗？
我嗰部細聲咗勁多

s10 plus 表示可以用到儲值卡出5g 為止

傳 明年沒note 21
傳 s21U支援筆但無跟筆
傳 摺機支援筆同有隱藏鏡頭
傳 摺機出平民版

10e已經想換電
倒水到仆街

迫你上S20
所以唔想再買細電機, 依家的電話粒電用得年半就打個8折

無喎又
勁大聲

但係部野真係好撚正
唔想換新機住
依家對pixel興趣仲大過samsung

s765g真係不了
打機唔多掂
係相機好少少

係
s10e仲好過佢
所以諗住升one ui 3果陣走去換埋電
到時重獲新生

好想三叔出返啲5”旗艦
雖然s20都唔算太大

s20單手勉強用到，算ok la

iphone粒gpu係堅有問題 除左上連登呢啲輕鬆嘢，一打機睇片即刻現形

巴打隻手好細？

真細機平mon控福音

s21回歸平mon,5nm+原生1080mon
細機4000電續航都會上返嚟

exynos2100全面超頻，正路上可能會稍微耗電過875
但我嚴重懷疑ice universe吹水 堅定流呀多核超4000

都真係唔大，用緊s10 plus，單手少難

Samsung 確認開發屏下鏡頭，最快可能在 Galaxy Fold 3 使用

而家出機 出邊部好 我見s20FE行貨$4350

螢幕發聲技術，無咩好感
不過家燕同螢幕發聲咁緊係唔要家燕

冇2k,失望

有冇邊度平，見豐澤衛訊百老匯都寫6字頭

呢個size冇2k先係明智
唔好盲追

ppi夠高都可以接受

有d寫5千頭行貨，不過s20得兩隻色好肉酸。

S20+ 120hz gaming冇咁多
我玩2hrs槍game已經冇40%

街上見有男人用粉紅色

我用緊iphone 11, 不過頂唔順face id 同埋鐘意android 多d所以考慮緊s20

因為佢唔會真係玩 重點係個比例，絕對數值無參考價值

自己鍾意就買啦
抵玩既我自己用s20+,暫時係我最滿意既android機

好吸引

s20fe 抽獎 好似都有啲獲氣
要買點解唔等埋s21? 如無意外應該一月底開賣
5g天線內置，應該比較省電
重點係個人好期待buds beyond 舊年三叔整隻開放式lives出黎真係 呢啲新穎設計比akg出算啦，大路商品緊係要入耳式anc

大鋪用信用卡應該有優惠?
上面果d 要睇住中伏
真係要買既話要自己小心+上網search過先好去

部主鏡頭壞壞地
長期out focus
唔知整返收唔收錢

*S20FE

行貨免費整 水貨就

S20fe 已經好平 唔值買水
而且2大暗病都係random 咁出。。。

s21(最細個部）會唔會有16gb ram 而家用緊個部得6gb 成日殺app 好痛苦

你用咩機？

似得12gb 其實8gb都夠用 12gb基本上冇乜kill app

s9+

慣咗pc 4>8>16 12好似怪怪地

呢條片真係要一睇再睇 打破對ultra 相機靚嘅迷思

係唔係開咗字幕功能，一開就細聲勁多，試下閂咗去

smart switch backup 唔到，用咩backup好？

有冇人部n20u用wtsapp聽人地D錄音（擴音），上面個喇叭有少少拆聲

n20u 打機會唔會好易熱?

三叔通病,update完之後random大聲/細聲咗

唔會,相對s865再好啲
除非你玩2-3hrs大型3D game

865plus易降頻 frame drop過865
同埋部分note20u無左銅底導熱管。

咩叫「5G天線內置」?

865同a14嘅5g modem係外掛係soc出面，所以係比較耗電(支為kirin9000係內置，開5g下續航幾好)

jerryrigeverything實測過，銅＆碳板散熱效能完全無分別

剛剛琴日入手s20+,係咪好遲

依家未出s21 s20重係新機系列

好用咪得,永遠都有新㗎啦

暫時手感幾好，終於可以同部mate9 講拜拜

s20初頭一兩日係會食電啲
習慣咗你使用模式,之後就正常返

note20u用chrome非常耗電，各位有無咁既情況？

手機好耐無用chrome

三星為Galaxy S21 Ultra 5G設計了一個智能保護套，可以收納S Pen。

用返三星瀏覽器啦 好用又慳電
但記得要停用chrome 如果唔係背景開都會食麵

食電

note20u 打1個鐘機通常會無咗幾多%電?

要另外比錢買s pen??
咁咪唔抵

120hz:10-20%

咁你地都係用三星多？

我見佢唔知點解睇網頁會暗少少，無chrome咁光

如果有新機 S20 FE, A71 唔簡
去搵部S10+ 入有無伏

s10+ 做後備機係ok
問題係細舖未必搏得過
先達得三禾叫做有啲信譽

Samsung browser 有真dark mode

三星\brave多

買2手, 9成新( 約2900 - 3000 $$) 既頂住先, 等S21

買左條 type-c 3.5mm DAC 去感受下無得再直插3.5 的感覺
如果習慣到 先簡s20/s20fe
A系 睇睇下發覺無防水 都係唔簡好了

呢條正！ 我都入咗

其實s20fe touch 問題有幾多機會會中

想問上三星換電佢係check完幾多%先會免費換

諗緊買s20u 定note20u
就咁睇呢3樣data
姐係s20u 好過note 20u?
兩部邊部會無咁易熱?

有無巴打有buds +唔用想割愛

好耐之前更新已經有呢個問題
但唔知點搞

我有全新
tg me

samsung有冇得更新下,
好多牌子既type C轉3.5MM係用唔到落tab s6, s7+.

無得更新，你個dongle要有dac晶片先得

要影相＋手感就n20u
續航就s20u

未過保我唔知
我係過左保諗住比錢換

保養期內話舊電唔得 基本上會幫你免費換
過保畀錢就有得換

或者買條type C 耳筒?

果啲20-50 蚊純轉頭唔得

Zorloo Ztella
iBasso DC02
Hidizs Sonata

買依啲啦

頭先行胃信
見到FE有256GB版 $5400預訂

不如加多少少買s20

加幾舊水有s20+了

係
所以r哂頭

不如samsung出s20/20+ 256gb仲好喇

要點習慣，我幾個鐘d電就drop左大半

要256GB嘅話得Ultra同FE

正常使用就可以,因為系統係要時間學習,跟住去optimize

點知12月就出256GB s20/s20+
(純粹FF)

S20FE 細鋪行 賣4400

note 20U 有冇mon貼推介?

用住原厰果張先,花咗就換hoda.
btw,上原厰換貼$150

巴打買左幾錢

我帶number上台5g plan 6999

Goodlock 新呢個module幾好
但香港版未有

好貴

幾個月前smartone客戶價5998送埋buds+

新出咗Dc03

係同一塊?

係

咁又幾好喎
過保前上去換一次穩陣

但係samsung個keyboard本身唔好用

我去smartone問佢都係報6999

你用緊咩

S20+ 12+128
大鋪 70xx
細鋪 57xx 又真係幾吸引

喺衛訊網店買左S20, $6098減400
仲要用新批嘅RED CARD, 好抵屌

平過落鋪400? 之後鋪頭check 機嗎?

我部S10+ 尋日upgrade 完超級食電,知唔知咩function 咁食電.

100 %電, 閂mon 聽歌竟然頂唔到4粒中.....

裝 accubattery 監察下

開setting-電量 望下咩事？ 有無裝galaxy labs嘅battery tracker

咩料

想請教下各位部s20+ 個mon左邊接住銀色個位會唔會有條隙縫

你有無比權限佢 ?

A42 係唔係買唔過
考子機既話買邊部好 $3000左右

最近買左 galaxy buds live 既 skin cap
其實用唔用既分別都唔大
反而個盒會關得冇咁好
所以未買既 ching 都唔好曬錢

孝子機要5g?

唔需要 巴打有冇話邊部好
要有白色

上星期買左， 隻耳機出街用完全吾掂 . 收晒出面街音 特別係車聲. 用嚟室內長期用就啱

豐澤都唔使咁貴

吾你老母

a71\ s10lite得啦

A42個mon得720p

而家係咪S20一定買5G版？
4G差不多價 但5G有12GB ram

4G歐版行exynos

你又吾我老母做乜野啊

animation順咗

一望個MON 已經唔掂...

仲要$3000

唔追5G嘅話
$3000內A71依然係無敵

$3400已經有S10

Amazon US 犀牛盾 Soildsuit 有30% Off

s10lite 屌打

s20+ smarttone特選客戶都5998..

有冇人知攞左部全新note 20 5g 邊到可以trade 到 s20+
因為跟plan 出所以轉唔到

定係其實邊部好啲掙扎左好耐終於係2部簡一部

做咩要跟plan，仲要出note20

公司啲員工plan 有限budget 嗰時sales 同我講最好出到note 20 就出左 睇睇下又好似中意s20+ 多啲

但其實曲mon 用左case 係咪唔多覺 中意曲mon 好似冇邊個感覺

S20+ fortress boardway 流動支持 $6698 連earbuds

如果入左 立即賣走個earbuds
咁同細鋪價好接近

S20fe 啲問題 用demo 機基本完全無機會試到 正一大伏機

曲mon係搵mon貼麻煩啲 同埋s20+個mon其實只係少少曲但又做到超窄邊框

trade就睇吓邊間收得高 再唔係自己放個價仲高

其實個post都講咗好耐

師兄覺得洗唔洗補錢
上網搵到一間收$5000 好似太低

用緊，真係幾好用

想問下note 10 既s pen寫野，係咪冇寫字既沙沙聲架

5000差唔多啦 自己放可能高幾百蚊 因為呢部機個價係overpriced
可以問吓大鋪收幾多再決定

btw轉s20係明智之舉 多咗120hz 用料又靚咗

最近想換機先追post

可以自已較

R.I.P 應該係硬件問題 冇得搞

得左了, 好正thx

我想問s20+有冇咩對焦問題 係咪得ultra有?

無 ，得s20 ultra 有問題

要簡部無問題的新機都咁難。。。
唔怪得要推一堆A系中階

A90係掂,其他不了
中階Android只推pixel

之前貼過嘅福仁9蚊S20+原裝套
後面有csl貼紙
應該係真貨嚟

聽日去睇

而家部NOTE 10終於除套裸機了(用左套4,5個月)
除左套一, 最大分別係享受到佢個銀色框做到同個芒係完全同一水平, 要用手勢switch去唔用APP, 同時摸住同一水平既銀色邊+個芒, 手感好治癒
機頂同底既銀色框既觸感, 真係裸機先感受到

有冇人用緊 galaxy tab active 3

a90用唔用到香港5g

pixel粒765g仲要係降頻版 老閪都要s10lite啦

我指pixel4XL依家3千左右（中階價）都有水貨

有冇人有s20+係手可以望下話我知

我用緊,正常既
因為邊框包住前後曲面玻璃

想買s10 lite 邊到買好

etopia,黃店

唔該晒，我果條隙攝到張a4紙入去有d 擔心防水問題

裏面包哂防水膠
btw三叔造工係一時時
我部啲掣鬆到

岩岩上去睇冇左
之前睇都有

都有既
不過小心啲

有冇note20u

有冇人識邊到高價收全新note 20

問個年經問題
大鋪 同 細鋪 買行貨 真係有分別??

我係
係未要同佢再簽多一年約

note 20 ultra 係咪去細鋪買都有Galaxy Buds+送?

要親身問下 果啲樓上鋪 應該扣起佢先賣咁平吧

想買256gb $7xxx 同大鋪要$8xxx
睇黎就係差個耳機

搵「特約經銷商」嗰啲鋪頭買係一樣
一樣可以登記保養同贈品

Note 20 ultra mon貼邊到買好

而家a90 $25xx會唔會仲好過s10 lite

S10 lite 有三年update

one ui 3.0好正

出左喇咩？

水貨刷英國rom
再加張幾年前去完旅行嘅英國sim卡註冊beta

搞咁多乖乖等update算

跌左野 mon貼花晒
好在無裸機
想問s20+有無推薦用咩mon貼？

同2.0有乜分別

note 20u邊度mon 貼正

a90 ufs3.0
s10 lite ufs 2.1
如果買到8g ram版本就比較值得

如果最後強制裝安心出行
我係Samsung Knox裝 可唔可以令佢access唔到部機其他資料?

你咁樣問應該無用開，係得嘅。
有用開嘅話，建議將呢啲高危app裝入shelter，私人嘢擺knox

無用開 因為放入Knox太煩
咁下載shelter睇睇先

未用過，可唔可以教下小弟點用

係咪兩部都得返細鋪有得賣?

入去手機setting，跟住去生物特徵安全性，安全資料夾
睇你threat model而定，如果係呢個垃圾app，就咁裝佢入去就得。 如果你要擔心網絡privacy \ 比人物理解鎖手機(狗\老婆)我再講，比較多嘢set

係，不過a90我都未見過邊度有得賣8g ram版本 買到就抵玩，單純性能佢仲勁過s10 lite，有埋dex

thank you

等 a71s 睇下點先,始終大鋪買安心D

有人話S20 全系列打機高ping 有 網路延遲

大家用wifi 打機如何 ?

冇問題

聽講話8g冇得插sd大陸版嚟 唔知係咪真 有冇巴打fc到

但係會唔會down左個有風險既app之後，個app即係係其他位置整後台脱離個app，所以用shelter都冇用？

我之前係品葱問過，佢地都係推shelter，但要小心比permission，因為係共用
當然最好就直接網上run VM黎開 100%安全

咁shelter即係邊個app黎thx

想問係咪google play down shelter就得？

個野咁神奇
整出黎個野仲係用knox
究竟咩原理

又話我話底板要收我 $1700

咁你覺得壞咩

S20+ update後 Auto Mode 直出
色水自然好多

之前review 成日比人話偏over

knox本質上就係強化版shelter，都係沙盒化但本質依然係一樣，會有部分公家資料(e.g. 機型/wifi/imei/公用位置/讀取通知etc)比佢攞到，佢要啲權限多到傻，問題係唔比permission一陣唔知佢會唔會crash

最好方法係後備機

其次係 virtualxposed + xprivacylua+ superfreezz+netguard

第三就係shelter+app ops(行adb)+netguard

行virtualxposed個好處係xprivacylua可以塞假資料比個app，費時佢讀取通知\網路\app list\gps\cam\mic呢類敏感嘢

playstore有，不過就算有shelter，比完啲permission佢都係死 死少啲咁解

仲差幾日, 會唔會過左30/11, 無得送無線耳機, 買n20u 會平少少呢??
依家衛訊無左hsbc 咭優惠......唔太抵

有邊部水抵玩

咁其實係咪shelter裝下銀行app
唔怕比permission
之後secure folder裝危險app先最好

A90出左一年有冇消息出後繼

A71/80/90
S10e/s20fe

20u 又係好平

睇下你危險到咩程度 安心出行呢啲要攞我網路存取權，wifi，imei同playstore，不了。
而且我本身都有用shelter同knox黎分開普通＋私人＋公司，無謂擺佢入是但一個container比佢讀到我其他app

謝謝巴打

請問s10用google cam點樣至可以轉廣角鏡？

更新緊果陣個rom自炒左 開唔到機
入download mode 刷返個原廠rom入去咪搞掂
維修中心又屈鳩你$1700

次撚次整機都要跑 3 / 4 次維修中心 真係垃圾Samsung

安心出行應該點都唔會裝係常用機
咁係shelter入面既app係咪唔識更新？
諗住放私人野入去

我見fb gp好多三叔fans,冇退到部note 7
無可否認佢係最好睇既16：9手機

好似某人講話嚟緊會落區
留嚟近距離同佢selfie啦
擺咗4年嘅話 冇電記得駁尿袋

長開120hz

你預長用有機會最多5hrs
出街帶尿袋啦

s10e應該好難有全新

開120hz啦,物盡其用
96hz都係多一陣續航

以前S5 s6 用耐咗lag到一個點

咁S9, S10 唔知會唔會都有呢D問題, 呢個問題次次都比ifan 拎出黎講

120hz真係好食電下。
不過用過返唔到轉頭

120hz 呢代機一定食電
而家我唯有set routine 出街跳返60

公司 屋企呢d 地方先跳120hz

你set playstore自動更新咪會

z fold lite
z fold scroll係乜料 z scroll就z scroll啦

z fold lite 我估會係 surface duo 咁兩個 mon

S10用到依家都仲係好順
Latest更新

其實Samsung既5G頻好小，可能新出既5g機都係咁；我覺得等多一-二代先轉5G機冇壞

唔係話用返cpi螢幕咩 如果好似surface duo咁咪要重新開模？ 個panel同hinge要重新設計
我估z fold lite似係cpi+60hz+鏡頭模組減少，似呢個樣衰專利咁

S20fe個八達通有問題
samsung打嚟教我用八達通，叫我唔好咁貼咁用，講埋啲廢話
佢係咪當我係林鄭唔識用八達通，睇死佢哋都唔會認軟件/硬件有問題

我估啫
因為我覺得 foldable screen 始終貴

S9用落仲係好順, 只係load data比較慢.
其實iPhone用得耐硬件老化一樣會lag, even換咗電或者唔升OS都好.
利申: 雙修

木桶效應嘅最佳代表 所以我根本唔會考慮任何手機用超過3年，soc性能只係體驗嘅一環

正常 samsung99.9%都會顯示99%
你估好似apple長期100% 落到80就開始倒水咩

Galaxy S20FE 4G
粒u Exynos 990
ok唔ok

S10 只係2019年的機 無可能1年半就outdate

利申: 用緊 835 +4G ram 覺得依家啲機拉到咁長
睇16:9 片其實唔會好左 一full screen 就cut上cut下

如果得香港有問題 佢地一定唔會fix

唔掂,又慢又熱

Samsung has officially declared One UI 3.0 Beta program has closed for Galaxy Note 20 & Note 20 Ultra smartphones. It is the indication of the stable version is near to launch.

打定輸數，如果係硬件問題就換機

想順便問一問，買咗FE八達通有問題嘅人有冇用過samsung pay信用卡畀過錢，有冇問題

咁唔買了

FE本身都問題多多
未fix,唔建議

鑊氣充足，買返s20+好過

最近因為個垃圾安心出行app，研究多左android privacy，慢慢研究先發現，啲鬼佬中意miui而唔係oneui係有原因， 唔單純動畫似ios咁簡單
oneui衰在乜柒都要裝 goodlock個堆module係其一，另外係關於privacy嘅功能，裝完曬app ops X shelter access dots xprivacylua scramble exif，之後先發現呢啲功能係人地個ui自帶
可惜係佢本身已經立心不良偷資料比老共。如果三叔可以學下miui呢啲嘢就好 唔洗下下要自己裝app

以前就係預載太多app 先比人屌

的確有部分app係垃圾，bixby系列同smartthings就算吧啦
另外goodlock入面唔少功能應該直接整合入ui啦 無理由one hand operation+, multistar, quickstar, sound assistant, galaxy labs呢啲要自己down，私隱類功能好似唔多關心，速度應該係android custom rom入面算慢

吓部機買返嚟用package disabler freeze 到手軟
已經太多無謂野
goodlock 都係得 task changer 同multi star 先啱我用，預裝晒嘅話唔知freeze 唔freeze到

one hand operation＋ ，galaxy labs，sound assistant同multistat無理由唔要呀話， 原本設置好廢wo
package我反而disable左唔少google嘅app 有啲app例如google日曆同chrome對比三叔app真係唔掂，其他app例如duo, keep, sms app, contact list, gmail, files by google, youtube, play系列 (music movie books)都唔多掂

話說package disabler而家係咪用唔到

galaxy labs，sound assistant， battery guardian, app booster 都有裝

係喎彈app
世界末日

而家用緊手勢, 如果用左task changer, 個動畫會冇左
同埋個選項會變左英文

三叔係咪申請咗向屎為供貨？
mate 40 pro 都仲用緊三叔Oled

侵侵除左5g晶片，其他組件都批。聽聞2021有機會用到875

三叔代工s875就唔出奇
但cmos同ram都批,似乎又好難打死屎為
總會有班an俠刷GMS用

最極品係次次都答d 客無收過相關投訴，你係第一個。好撚肉酸。

想問下你地
我如果用緊samsung music 播緊歌, 但有其他通知既情況下, 會縮埋左既?
有冇得同時顯示晒出黎thx

facebook S20FE 一堆reply

佢根本唔係想煮死支為 放虎歸山，比班科技公司施壓就批供貨。 今次你放生佢，等佢supplychain成型就唔洗旨意再有今次呢種機會

有冇人用youtube / youtube vanced 成日個畫面freeze咗要kill app再入先得

用緊n10+

同機型，完全無問題
你試下clear cache

試吓揀返 詳細資料？

試過 重裝app都係唔得

有時橫向睇片會剩返一半畫面 不過唔係成日出現

原來本身已經有, 不過我係good lock果度未set返, 已ok thx

z fold

Galaxy Fold?
右上notch

冇事喎，你用開心版？

好似唔同你果個又要買過呀

人地月薪一個月幾部都得

見親都係阿叔用fold
後生多數s20

要證明自己買得起

而家smartone客戶價出s20+係咪仲係5998？

係,送爆mon保

11月30日前 samsung 都送buds

thank

我係呢個

我都用唔到 俾過n 次錢 屌

我用LG時都比佢呃過幾次錢扮被落架，上過隻app又要人比過錢

我由s10+用到而家都冇問題喎，比左錢之後，佢比個code 你，active左 就跟部機，就算洗機，再裝返個app 都照用到，只係換過新電話要再比多次錢

咁多位巴打想問下亮度呢個位有冇得整個音量控制出黎

想問下 spen 係咪可以混用？
舊款嘅spen只係用嚟寫嘢 係咪都可以用喺tab s7到？

有冇教學係點用

暫時應該冇，不過可以係 協助工具→互動與靈敏度→協助功能表 整出黎

想問下點樣先del咗呢啲號碼
搵唔到save咗去邊個位

其實好多good lock 野咁有用應該整合
你話customize keyboard 個d就話姐

咩app係要用電話numer綁定
比多少少資料

無，建議你用onehandoperation+開個快速工具好過，好用過拉notification panel

設定->帳戶與備份->帳戶
跟住點入去acc->移除帳戶
你睇下得唔得

s9 有TK2(11月) 更新了
睇嚟係大更新嚟
係咪one ui 2.5

唔該巴打

個browser update終於變返黑bar
三星起碼有聽意見

我部S9+一樣有TK2(11月)更新,係One UI 2.1 up to One UI2.5,大約800幾MB左右,用左10幾分鍾完成更新

希望one UI 3.0 60hz動畫唔會lag

s21將會復刻s8嘅 bixby voice unlock 意義不明
ice universe ： 三叔hm2連屌米都唔肯用 hm2會用係中階機，s21 ultra就堅持用hm3

平時睇戲睇片自然,睇相鮮豔

如果Bixby button 可以當快門掣用,我唔介意

用緊s20既巴打
覺得個指紋解鎖 o唔ok?
速度/準確性上

volume down唔係已經做到咩

手指唔好太乾
快速輕按一下
都ok好用

點解我down完pdf唔可以直接開既？

uber eat嚟
tinder都係呢個情況

用緊Gear Sport
Black Friday 想買Watch 3
到底換唔換好
Gear sport 冇爛冇壞

而家出A71 會唔會好不智

$26xx

唔會嘅，呢個價位a71都算好選擇(唔計水貨)
正路應該1月底會出搭載exynos1080嘅a72，我估價錢起碼3.7k，不過升級感同性能唔同層次

唔該你先
不過冇用

係咪你個app儲存左啲資料 試下清除數據

del咗app重新安裝都係咁

為左3.5 唔簡S20+ 走去簡A71 會唔會太對唔住S20系列

會 乖乖地用藍芽啦

我想等三叔下年覺悟

用慣IPHONE 衝動買左部Z FOLD2用唔慣
依家蝕多少少錢放番出去算

用hifi dongle算啦 粒dac分分鐘仲靚過手機粒晶片

你放$12000會有人買

今晚放上拍賣網試下

你問咗收機佬報價先會好啲

友和Black friday NOTE20 256 賣緊$6698, 如HSBC卡平多兩舊, A51兩千蚊都唔洗

我都係睇$12500賣唔賣到

有單先有免費換Mon
連單放可以高少少,唔過份

用藍牙啦

我曾經都好唔鍾意用藍牙 但用咗buds+之後覺得其實唔差 最擔心斷線同延遲問題都冇 音質又唔錯

我好少2手買賣 我都唔知去邊放

note 20抵，可惜我等緊s21

Dcfever啦,不過多人壓價

今晚試下先 唔該巴打

小弟喺隔籬tab s7 po問嘅
都搬埋過嚟問下大家意見

角嘅問題就唔係好識（因為我嗰部冇事）
但黃/紅mon可以睇下關唔關鮮艷/自然mode事
Night light都可能有影響

平板其實買iPad穩陣啲
始終Apple擺咗成十年effort
一定好過Android tab已經被google放棄咗
另外睇吓你多唔多用三叔個Dex mode

除非好著緊120hz或者行android
tab都係買ipad算啦 cpu mon 售後 都好過samsung

大機
買得三叔都係想要OLED
個mon 平時睇片上網好撚正
不過啲tab app質素真係一般

細機lcd除咗我講嘅問題感覺都唔差

市場預料 Samsung Galaxy S21 將起用 One UI 3.1 介面，而縱然這款新介面會應用於品牌其他手機，但只有 S21 才獨家配備新介面所支援的 Bixby 語音解鎖功能，讓用家日後可靠聲音 unlock 手機，

S20 fe用玻璃貼會唔會影響指紋解鎖

唔會,因為係光學指紋

不要去羨慕 聲紋安全性分分鐘衰過2d 人面識別

唔係超聲波

唔係,仲要用支那匯頂科技既fingerprint

人係好多時冇可能好明確分開實用功能性同價值性
果然, APPLE係品牌形象塑造出黎既名牌效應, 係咁大影響。

你冇錯,我都唔想APPLE獨大。

牙膏gogogo!

咁的垃圾功能都講到獨家咁屌。我由note1 轉會from iPhone 4都屌Samsung 唔住

為咗平過S20可以去到幾盡
成部FE都係用次貨

痕生銀行電話理財都有根本唔係乜9新野

粒865有冇降頻？

咁又唔覺有降

Fingerprint 玩demo 機無玩了 唔想係demo 機留自己指紋
估唔到fe 又唔同姐
搵返A系機王 A71 都唔係超聲波
都唔知係未好事
超聲波 貼玻璃貼好簡擇吧?

想問FE個 touch斷續係咪未解決
想買部中價有無線叉比兩老（堅持要無線叉）
睇中過FE
但追過post好似有伏
我自己s3之後就冇再用三叔
但今年好似an機真係冇乜邊部好

未解決

要無線叉就得s20+揀
一係就iphone

加多1千5 上S20+ 有12g ram

抵到爛

要再加約？

我問左 不用
但你個plan要用起碼12個月 如果12個月內cut plan 要賠錢

唔洗
現有plan 延長一年 如果現有plan超過一年就冇影響

香港有冇M51 買

最後都係出左s20fe
細過s10 lite
電唔夠s10 lite耐用
唔係s10 lite無貨 我寧願出多部10lite

咁睇唔開

A71 同S20+ 個螢幕 色水對我已經接近無分別

家燕媽媽

你播HDR就會有分別

終於換左s20 plus
想問下大家係用咩keyborad 既 以前ip 係用kaiboard
同埋啲emoji 睇落咁膠係咪冇得搞

你簡左邊隻色
諗緊 天藍/黑

黑 因為想指膜冇咁明顯 嚟緊應該訂dbrand 款tear down 超靚

n20u有11月更新了

又比我搵到啲comment 講S20 有發熱問題
雖然我拎啲demo 機上手的確係少少暖
但依個我都想知 S20系列打機係唔係真係熱
因為我一定戴套

d emoji我岩轉會都覺得好7
應該冇得搞,或者用tg
keyboard睇你用咩輸入法
我打速成得原生有常用字焗用

GBOARD

gboard同swiftkey都試過
冇常用字太難用

對比ip12pro max，note20u好完美

除咗chipset未必贏到
120hz真係屌打咗ip12
mon又靚啲

s10 lite真係性價比之王。不過3個月前冇晒水貨

android速成英文混打用左呢隻好多年，正

點解依家係play store搵唔到samsung package disabler